# Projet Kafka

## Modification à réaliser
Remlplacer les chemin dans les fichier de config :
- Dans apache-zookeeper-3.9-1-bin modifier le ficher conf/zoo.cfg
- Dans le ficher kafka/config/ il faut modfier les fichier server1.properties et server2.properties

## Installation 
Il faut d'abord se palcer dans apache-zookeeper-3.9.1-bin/bin et lancer la commande
- ./zk-Server start

Ensuite il faut lancer les deux brokers kafka en allant dans le ficher kafka/bin/windows 
- ./kafka-server-start.bat ../../config/server1.properties
- ./kafka-server-start.bat ../../config/server2.properties